大公報記者？

Fb開緊戰 對面丟左條咁既片出黎 但係我記得比人圍條友好似係大公報記者黎？有冇咩佢搞鬼既新聞